有無人係大陸返intern/返工

可唔可以講下有咩特別野要注意
會唔會有咩特別文化或禁忌
同埋平時有咩娛樂

淨係諗住食玩瞓就得
其他乜都唔好傾唔好講
屌女最好上返個套先